求介紹首爾酒店or民宿

$400一夜左右

遲下會首爾去

book左呢間

係明洞區？

係

想住宏大區